有個傻仔唔見野

1點25分係旺角先達開去官塘既小巴
唔見左灰色既袋
袋入面係一部Pioneer XDP-100R
有條campfire Audio Orion ck

希望有有心人汁到
可以搵返我 唔該